是日靚午 番茄冷烏冬沾麵

極濃番茄沾麵
啖啖番茄肉
烏冬一定要用急凍烏冬
冰水洗完好彈牙
食左2碗

食譜？

正嫁

等我諗諗先 因為係岩岩訓醒亂整

點樣整極濃番茄汁?

罐頭番茄 蒜 洋蔥 牛油 少少柴魚湯粉 糖 黑胡椒
味琳 少少豉油
除左牛油 其他倒曬入個煲到煮滾就得
牛油切一片仔放係碗汁上面睇住佢慢慢溶

罐頭番茄 蒜 洋蔥 牛油 少少柴魚湯粉 糖 黑胡椒
味琳 少少豉油
除左牛油 其他倒曬入個煲到煮滾就得
牛油切一片仔放係碗汁上面睇住佢慢慢溶
極濃

個番茄醬好似好好味

撈勻啲材料就搞掂

冇其他配料呀？加d肉丫嘛

個蕃茄汁咁既色既

早餐食清啲
想試真啲包烏冬啲味啲味

極濃係深色啲

沾麵好正

自家製極濃 流心 拉絲

no meat?

我原先以為係咖喱

拉絲不正

烏冬是咪自己手打

清淡人生

全部菜黎

唔識打

極邪惡

仲會唔會有多啲甜甜食譜

應該會整包 番茄脆薯包 定 bagel好
幫我諗諗

急凍烏冬唔使煮直接沖一沖水就食得？？

煮完沖水喉水 再沖冰水

如果整包想睇歐式麵包

曰式西式包得唔得
諗住整日本麵包6號 番茄脆薯包

好啦
係你整嘅就睇

唔多見係係我啲po到留言
多謝你

台妹呢

陣間夜晚會出現！！！
敬請留意 今次廣東話多左一半

Me cd-rom嚟
Churro同canelé我都有睇

嘩！！！
好耐歷史

不行了

甜甜星人

我大把甜品可以整呀
但整完冇人睇 所以簡簡單單煮下野食算

The tomato soup looks tasty. I usually eat it with two-thirds of a bowl of rice.

屌, 好撚正啊, btw你男定女

肥

極正

有冇落四十個蕃茄

乜嘢甜甜星人啊

半罐罐頭番茄

甜甜星子民喔

信唔信我一巴車死你 講返人話啦